(集思廣益) 女朋友就生日 送咩生日禮物好?

頭都大埋 21歲女朋友毒毒地 要親啲咩都會淘寶買。問佢想要啲咩 又話唔洗送都得。 但我唸極都唸唔到送咩好。 點算好

pish

買返淘寶野俾佢

趕唔切 過兩日就係

去logon 大把

送支付寶點數卡

公仔

名牌
無女仔會唔鍾意

你冇女

你女朋友平時鍾意咩野先？

錶

九成女仔鍾意手作野
只要有心思 係女都濕

生日禮物

佢老母好似嫌啲公仔阻住哂

冇女就唔會呢加頭都大埋

打lol 睇淘寶 寧願睇faker 都唔睇oppa 部電腦長時間開住個twitch 玩下d 手機game咁

剛完左聖誕又到生日

我都寧願佢生日同啲節日撞埋一齊算

啲女人口事心非架 等間乜都冇 就

小首飾
頸鍊手鍊之類
會好開心，就算平時無戴開首飾都會戴

小弟冇整過呢味野 有冇啲咩簡單易整推薦

跟創意台個木盒style，畫比佢

拍拖之前送過幾次 比佢卷埋一舊放左係個盒到 得番啲屍骸

我啲畫工